香港地紋手臂

如果香港地紋哂成個手臂會唔會好奇怪？有冇人紋左。搵工有冇問題？

但咁多野要考慮 唔係唔紋好啲咩

做自己

一係玩啲可以洗到既紋身貼紙。唔知效果點

正常人見到你紋身都會覺得你係差佬

差佬好似唔比紋

如果咁多顧慮 真係紋著3遮到既地方算

入左沒人理 開工遮到就得

紋係手臂點樣遮？未見過差佬帶手臂套

你去考差佬?

緊係唔係。要考都考消防啦